{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/boutique-lacky.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 락희 대전"
    },
    "text": "大田に位置するホテルラクヒ大田は、現代的でありながら由緒あるヨーロッパ風デザインを誇る宿です。 当ホテルはギャラリア百貨店タイムワールド店から徒歩5分以内の距離にあり、宿泊客は宿内の駐車場と無料Wi-Fiを利用できます。 客室には薄型テレビ、iPodドッキングステーション、エアコンと暖房設備があります。 朝食はヒューホテル12階で利用でき、ホテルバーで飲み物やおやつを楽しめます。 この禁煙施設は24時間フロントデスクを運営しており、手荷物預かり所と洗濯/ドライクリーニングサービスも提供しています。 ホテルラクヒ大田は大田1号線市庁駅から車で約5分、大田オーワールドから車で30分の距離にあり、清州国際空港まで車で約1時間かかります。 チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルラクヒ大田はどのようなデザインですか？",
            "answer": "ホテルラクヒ大田は現代的でありながら由緒あるヨーロッパ風デザインを誇っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラクヒ大田の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルラクヒ大田の周辺にはギャラリア百貨店タイムワールド店があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラクヒ大田ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ホテルラクヒ大田では駐車場と無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルラクヒ大田の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルラクヒ大田の客室には薄型テレビ、iPodドッキングステーション、エアコンと暖房設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラクヒ大田で朝食は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルラクヒ大田では朝食を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルラクヒ大田のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルラクヒ大田のチェックインは16:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルラクヒ大田はどの駅からのアクセスが良いですか？",
            "answer": "ホテルラクヒ大田は大田1号線市庁駅から車で約5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラクヒ大田から空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルラクヒ大田から清州国際空港まで車で約1時間かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラクヒ大田は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルラクヒ大田は禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "ホテルラクヒ大田ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルラクヒ大田では24時間フロントデスクを運営しており、手荷物預かり所と洗濯/ドライクリーニングサービスも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 459
    }
}